工作人员已经接受了如何使用配备水和床垫的特殊救护车处理搁浅海豚的培训。 不可能的海豚救援热点:巴基斯坦|Charu Kasturi | 2021年2月2日|Ozy 
 皇后床垫60英寸宽，80英寸长。 最佳记忆泡沫床垫:睡在这些选择中的一个上会更好 
 只花床的一小部分钱，你就可以用合适的床垫保护器来保护你的床垫，让它多使用几年。 最好的床垫保护器，确保你的床持续很长时间|流行科学商业团队|021年1月19日|流行科学 
 我搬进了博罗大厅，在地板上放了一个床垫，我就睡在这里，我用它作为我在博罗大厅办公室的动员。 一位领先的纽约市市长候选人认为屋顶农场可以拯救美国的城市|Amanda Kludt | 2021年1月14日|食客 
 从Quip和Lola这样的DTC主力，到Modern Fertility和床垫品牌Big Fig这样的新来者，越来越多的品牌正将沃尔玛作为增长的重要工具——包括其门店和不断增长的电子商务市场。 沃尔玛如何成为DTC剧本不可或缺的一部分jim cooper | 2020年12月29日|Digiday 
 他在另一篇文章中写道:“就埃博拉而言，溅满鲜血的床垫可能需要扔掉。” 虚假，危言耸听的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 她坚称，她抬床垫的噱头是一种“艺术”，而不是抗议。 哥伦比亚大学对校园强奸案受害者无能? Lizzie Crocker | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 马修在德克萨斯州被捕后抱怨监狱发给他的工作服和牢房里的床垫。 所谓的弗吉尼亚大学。 绑架犯被指控在基督教学院强奸迈克尔·戴利| 2014年9月28日|每日野兽 
 你告诉哈桑让伊拉克士兵检查床垫。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 母亲解开床垫上的棕榈杆，然后拿尼龙绳把床垫绑在船上。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 她把它们紧紧地包在一块手帕里，把包裹尽可能地伸到床垫和床之间。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 在床架上放一张羽绒床和一张床垫，这样她就可以把她喜欢的放在最上面。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 农妇继续走着，想着她应该把她的两个金币藏在什么旧袜子里，或者藏在什么床垫下面。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 玛塔帮他小心翼翼地从床垫和薄盖之间滑了下来。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 然后Kari把他的箱子转过来，从他背上扯下床垫，把它放在地上，试图踩在上面。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉